# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-05 15:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Rainshaw <rxg@live.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/400.html:4 templates/400.html:6 templates/400.html:10
msgid "400 Bad Request"
msgstr ""

#: templates/400.html:19
msgid "Oops! Your request is illegal."
msgstr "哎呀！你发送了一个非法请求。"

#: templates/400.html:22 templates/403.html:25 templates/404.html:26
#: templates/500.html:22
msgid "If you have any question, please contact us!"
msgstr "如果你有任何疑问，请联系我们。"

#: templates/400.html:23 templates/403.html:26 templates/404.html:27
#: templates/500.html:23
msgid "Return to home"
msgstr "返回主页"

#: templates/403.html:4 templates/403.html:6 templates/403.html:10
msgid "403 Forbidden"
msgstr ""

#: templates/403.html:19
msgid "Oops! Your are not allowed to view this page."
msgstr "哎呀！你不能访问此页面。"

#: templates/403.html:22 templates/404.html:23
msgid "This is the exception info:"
msgstr "这是错误信息："

#: templates/404.html:5 templates/404.html:7 templates/404.html:11
msgid "404 Not Found"
msgstr ""

#: templates/404.html:20
msgid "Oops! Page not found."
msgstr "哎呀！页面没有找到"

#: templates/500.html:4 templates/500.html:6 templates/500.html:10
msgid "500 Server Error"
msgstr ""

#: templates/500.html:19
msgid "Oops! Something went wrong."
msgstr "哎呀！服务器出错了。"

#: templates/500.html:21
msgid "We will work on fixing that right away."
msgstr "我们很快会修复此问题。"

#: templates/base.html:11
msgid "Uniform Identity Authentication of the School of Physics"
msgstr "物理学院统一身份认证"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_create.html:4
#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_create.html:8
#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_create.html:11 templates/index.html:345
msgid "Create FAQ"
msgstr "新建疑问与解答"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_create.html:25
#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_update.html:25
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_create.html:25
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_update.html:25
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_create.html:25
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_update.html:25
#: templates/cmsadmin/users/department_create.html:25
#: templates/cmsadmin/users/department_update.html:25
#: templates/cmsadmin/users/user_create.html:31
#: templates/cmsadmin/users/user_group_update.html:30
#: templates/cmsadmin/users/user_update.html:31
#: templates/oidc_client/appgroup_create.html:25
#: templates/oidc_client/appgroup_update.html:25
#: templates/oidc_client/client_create.html:25
#: templates/oidc_client/client_update.html:25
#: templates/users/user_detail.html:111
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:4
#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:8
#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:11 templates/index.html:338
msgid "FAQ List"
msgstr "疑问与解答列表"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:21
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:21
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:21
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:21
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:21
#: templates/oidc_client/client_list.html:21
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:30
msgid "Question"
msgstr "疑问"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:31
msgid "Show"
msgstr "显示状态"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:32
msgid "Rank"
msgstr "排序"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:33
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:32
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:33
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:31
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:43
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:32
#: templates/oidc_client/client_list.html:35
msgid "Operate"
msgstr "操作"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:46
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:44
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:45
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:41
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:57
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:43
#: templates/oidc_client/client_list.html:49
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:50
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:48
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:49
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:45
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:64
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:45
#: templates/oidc_client/client_list.html:51
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:81
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:79
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:75
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:71
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:126
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:71
#: templates/registration/password_change_form.html:103
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:81
#: templates/registration/password_reset_form.html:72
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:82
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:80
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:76
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:72
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:127
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:72
msgid "You won't be able to revert this!"
msgstr "你无法撤销此操作！"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:87
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:85
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:81
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:77
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:132
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:77
#: templates/registration/password_change_form.html:108
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:86
#: templates/registration/password_reset_form.html:78
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:88
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:86
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:82
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:78
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:133
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:78
#: templates/registration/password_change_form.html:109
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:87
#: templates/registration/password_reset_form.html:79
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:104
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:102
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:98
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:94
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:149
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:94
msgid "Success Delete"
msgstr "删除成功"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:111
#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:119
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:109
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:117
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:104
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:112
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:100
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:108
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:155
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:163
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:100
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:108
msgid "Fail Delete"
msgstr "删除失败"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:127
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:125
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:120
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:116
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:171
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:116
msgid "Lucky to see this warning~~"
msgstr "万幸看到这个警告~~"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_list.html:128
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:126
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:121
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:117
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:172
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:117
msgid "This will close in <b></b> milliseconds."
msgstr "我将在<b></b>毫秒内自动关闭~"

#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_update.html:4
#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_update.html:8
#: templates/cmsadmin/oidc_client/faq_update.html:11 templates/index.html:352
msgid "Update FAQ"
msgstr "更新疑问与解答"

#: templates/cmsadmin/portal/announcement_create.html:4
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_create.html:8
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_create.html:11
#: templates/index.html:206
msgid "Create Announcement"
msgstr "新建公告"

#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:4
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:8
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:11 templates/index.html:199
msgid "Announcement List"
msgstr "公告列表"

#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:30
msgid "Announcement Rank"
msgstr "公告排序"

#: templates/cmsadmin/portal/announcement_list.html:31
msgid "Announcement Title"
msgstr "公告标题"

#: templates/cmsadmin/portal/announcement_update.html:4
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_update.html:8
#: templates/cmsadmin/portal/announcement_update.html:11
#: templates/index.html:213
msgid "Update Announcement"
msgstr "更新公告"

#: templates/cmsadmin/portal/toplink_create.html:4
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_create.html:8
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_create.html:11 templates/index.html:236
msgid "Create TopLink"
msgstr "新建导航链接"

#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:4
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:8
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:11 templates/index.html:229
msgid "TopLink List"
msgstr "链接列表"

#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:30
msgid "TopLink Rank"
msgstr "链接排序"

#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:31
msgid "TopLink Name"
msgstr "链接名称"

#: templates/cmsadmin/portal/toplink_list.html:32
msgid "TopLink URL"
msgstr "链接地址"

#: templates/cmsadmin/portal/toplink_update.html:4
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_update.html:8
#: templates/cmsadmin/portal/toplink_update.html:11 templates/index.html:243
msgid "Update TopLink"
msgstr "更新导航链接"

#: templates/cmsadmin/users/department_create.html:4
#: templates/cmsadmin/users/department_create.html:8
#: templates/cmsadmin/users/department_create.html:11 templates/index.html:306
msgid "Create Department"
msgstr "新建部门"

#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:4
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:8
#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:11 templates/index.html:299
msgid "Department List"
msgstr "部门列表"

#: templates/cmsadmin/users/department_list.html:30
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:40
msgid "department"
msgstr "部门"

#: templates/cmsadmin/users/department_update.html:4
#: templates/cmsadmin/users/department_update.html:8
#: templates/cmsadmin/users/department_update.html:11 templates/index.html:313
msgid "Update Department"
msgstr "修改部门"

#: templates/cmsadmin/users/user_create.html:4
#: templates/cmsadmin/users/user_create.html:14
#: templates/cmsadmin/users/user_create.html:17 templates/index.html:276
msgid "Create User"
msgstr "新建用户"

#: templates/cmsadmin/users/user_group_update.html:4
#: templates/cmsadmin/users/user_group_update.html:13
#: templates/cmsadmin/users/user_group_update.html:16
msgid "Update User Group"
msgstr "修改用户组"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:4
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:8
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:11 templates/index.html:269
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:23
msgid "Search PKU ID"
msgstr "搜索学号、职工号"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:38
msgid "username"
msgstr "职工号、学号"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:39
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:41
msgid "is teacher"
msgstr "身份"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:42
msgid "is in school"
msgstr "是否在校"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:52
msgid "unkown"
msgstr "未知"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:60
msgid "Edit User Group"
msgstr "修改用户组"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:77
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:83
msgid "first"
msgstr "首页"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:79
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:85
msgid "previous"
msgstr "前一页"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:95
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:101
msgid "next"
msgstr "后一页"

#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:98
#: templates/cmsadmin/users/user_list.html:103
msgid "last"
msgstr "尾页"

#: templates/cmsadmin/users/user_update.html:4
#: templates/cmsadmin/users/user_update.html:14
#: templates/cmsadmin/users/user_update.html:17 templates/index.html:283
msgid "Update User"
msgstr "修改用户"

#: templates/django/forms/widgets/file.html:4
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

#: templates/index.html:6 templates/index.html:27 templates/index.html:163
#: templates/index.html:441 templates/index.html:446
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/index.html:94
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/index.html:98
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: templates/index.html:105 templates/registration/login.html:4
#: templates/registration/login.html:59
#: templates/registration/password_reset_form.html:51
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: templates/index.html:126
msgid "Uniform Identity Auth"
msgstr "统一认证"

#: templates/index.html:138 templates/users/user_detail.html:30
msgid "Change Avatar"
msgstr "更换头像"

#: templates/index.html:170 templates/index.html:184
msgid "Manage Site"
msgstr "管理站点"

#: templates/index.html:177
msgid "Admin Site"
msgstr "后台管理"

#: templates/index.html:191
msgid "Manage Announcement"
msgstr "管理公告"

#: templates/index.html:221
msgid "Manage TopLink"
msgstr "管理顶部导航链接"

#: templates/index.html:254
msgid "Manage Users"
msgstr "用户管理"

#: templates/index.html:261
msgid "Manage User"
msgstr "管理用户"

#: templates/index.html:291
msgid "Manage Department"
msgstr "管理部门"

#: templates/index.html:323
msgid "Manage Oidc Client"
msgstr "管理 Oidc 应用"

#: templates/index.html:330
msgid "Manage FAQ"
msgstr "管理疑问与解答"

#: templates/index.html:365 templates/users/user_detail.html:6
#: templates/users/user_detail.html:14 templates/users/user_detail.html:18
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: templates/index.html:372
msgid "My Client"
msgstr "我的应用"

#: templates/index.html:380 templates/oidc_client/client_list.html:4
#: templates/oidc_client/client_list.html:8
#: templates/oidc_client/client_list.html:11
msgid "Client List"
msgstr "应用列表"

#: templates/index.html:386 templates/oidc_client/client_create.html:4
#: templates/oidc_client/client_create.html:8
#: templates/oidc_client/client_create.html:11
msgid "Create Client"
msgstr "创建应用"

#: templates/index.html:392 templates/oidc_client/appgroup_list.html:4
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:8
#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:11
msgid "App Group List"
msgstr "应用用户组列表"

#: templates/index.html:398 templates/oidc_client/appgroup_create.html:4
#: templates/oidc_client/appgroup_create.html:8
#: templates/oidc_client/appgroup_create.html:11
msgid "Create App Group"
msgstr "新建应用用户组"

#: templates/index.html:404 templates/oidc_client/faq.html:5
#: templates/oidc_client/faq.html:9 templates/oidc_client/faq.html:12
msgid "FAQ"
msgstr "疑问与解答"

#: templates/index.html:410
msgid "OpenID Configuration"
msgstr "OpenID 配置信息"

#: templates/index.html:418 templates/portal/admins.html:5
#: templates/portal/admins.html:7 templates/portal/admins.html:11
msgid "Admins"
msgstr "管理员列表"

#: templates/index.html:464
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: templates/index.html:496
msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有."

#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:30
msgid "Name"
msgstr "组名"

#: templates/oidc_client/appgroup_list.html:31
msgid "User Count"
msgstr "用户数"

#: templates/oidc_client/appgroup_update.html:4
#: templates/oidc_client/appgroup_update.html:8
#: templates/oidc_client/appgroup_update.html:11
msgid "Update App Group"
msgstr "修改应用用户组"

#: templates/oidc_client/client_list.html:30
msgid "Client Name"
msgstr "应用名"

#: templates/oidc_client/client_list.html:31
msgid "Client ID"
msgstr "应用 ID"

#: templates/oidc_client/client_list.html:32
msgid "Client Secret"
msgstr "应用密钥"

#: templates/oidc_client/client_list.html:33
msgid "Client Type"
msgstr "应用类型"

#: templates/oidc_client/client_list.html:34
msgid "Reuse Consent?"
msgstr "重用用户授权？"

#: templates/oidc_client/client_list.html:46
msgid "yes,no"
msgstr "是,否"

#: templates/oidc_client/client_update.html:4
#: templates/oidc_client/client_update.html:8
#: templates/oidc_client/client_update.html:11
msgid "Update Client"
msgstr "修改应用"

#: templates/oidc_client/faq.html:41
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: templates/oidc_client/faq.html:42
msgid "if you found not the right anwser or you have a other question?"
msgstr "如果你没有找到正确回答或你有其他问题？"

#: templates/oidc_provider/authorize.html:3
msgid "Request for Permission"
msgstr "请求许可"

#: templates/oidc_provider/authorize.html:21
msgid "Client Name: "
msgstr "应用名："

#: templates/oidc_provider/authorize.html:24
msgid "Client Ownner: "
msgstr "开发者："

#: templates/oidc_provider/authorize.html:28
#: templates/oidc_provider/authorize.html:74
#: templates/oidc_provider/authorize.html:92
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: templates/oidc_provider/authorize.html:34
#, python-format
msgid ""
"Client <strong>%(name)s</strong> would like to access this information of "
"you ..."
msgstr "应用 <strong>%(name)s</strong> 想要获取你的以下信息："

#: templates/oidc_provider/authorize.html:51
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: templates/oidc_provider/authorize.html:54
#: templates/users/user_detail.html:134
msgid "Authorize"
msgstr "确认"

#: templates/oidc_provider/authorize.html:58
msgid "Authorizing will redirect to"
msgstr "授权将重定向到"

#: templates/oidc_provider/authorize.html:71
#: templates/oidc_provider/authorize.html:75
msgid "Client Website"
msgstr "应用主页"

#: templates/oidc_provider/authorize.html:89
#: templates/oidc_provider/authorize.html:93
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#: templates/oidc_provider/authorize.html:105
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: templates/oidc_provider/error.html:5
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/portal/admins.html:29
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: templates/portal/admins.html:33
msgid "Address"
msgstr "办公室"

#: templates/portal/admins.html:33 templates/portal/admins.html:37
#: templates/portal/admins.html:41 templates/portal/admins.html:45
msgid "not provided"
msgstr "未提供"

#: templates/portal/admins.html:37
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/portal/admins.html:41
msgid "Website"
msgstr "主页"

#: templates/portal/admins.html:45
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: templates/registration/login.html:16
msgid "Sign in to start your session"
msgstr "登录以开始您的会话"

#: templates/registration/login.html:65
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/registration/login.html:68
msgid "Sign in using PKU IAAA"
msgstr "使用北京大学统一身份认证登入"

#: templates/registration/login.html:74
#: templates/registration/password_change_form.html:89
msgid "forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/registration/login.html:77
msgid "I have no account"
msgstr "我没有账户"

#: templates/registration/login.html:107
msgid "No account?"
msgstr "没有账户?"

#: templates/registration/login.html:108
msgid "You can use iaaa login, then you will have your account!"
msgstr "你可以使用北京大学统一身份认证登录，然后你会有你的账户！"

#: templates/registration/password_change_done.html:10
msgid "Your password was changed."
msgstr "你的密码已修改。"

#: templates/registration/password_change_done.html:12
#: templates/registration/password_reset_complete.html:12
#: templates/registration/password_reset_done.html:14
msgid "Return to Sign In"
msgstr "返回登入"

#: templates/registration/password_change_form.html:15
msgid ""
"Please enter your old password, for security’s sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr "安全起见请输入你的旧密码。然后输入两次你的新密码以确保输入正确。"

#: templates/registration/password_change_form.html:21
msgid "Please correct the error below."
msgstr "请更正以下错误。"

#: templates/registration/password_change_form.html:23
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请更正以下错误。"

#: templates/registration/password_change_form.html:82
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:57
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/registration/password_change_form.html:133
msgid "Please enter old password"
msgstr "请输入旧密码"

#: templates/registration/password_change_form.html:136
msgid "Please enter new password"
msgstr "请输入新密码"

#: templates/registration/password_change_form.html:137
#: templates/registration/password_change_form.html:141
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:109
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:113
msgid "Password length cannot be less than 8 characters"
msgstr "密码长度不能少于8个字符"

#: templates/registration/password_change_form.html:140
msgid "Please enter new password again"
msgstr "请再次输入密码"

#: templates/registration/password_change_form.html:142
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:114
msgid "Two password entries are inconsistent"
msgstr "两个密码不同"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:10
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "你的密码己经设置完成，现在你可以继续进行登录。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:15
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "请输入两遍新密码，以便我们校验你输入的是否正确。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:65
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "密码重置链接无效，可能是因为它已使用。可以请求一次新的密码重置。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:108
msgid "Please enter password"
msgstr "请输入密码"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:112
msgid "Please enter password again"
msgstr "请再次输入密码"

#: templates/registration/password_reset_done.html:10
msgid ""
"We’ve emailed you instructions for setting your password, if an account "
"exists with the email you entered. You should receive them shortly."
msgstr ""
"如果你所输入的电子邮箱存在对应的用户，我们将通过电子邮件向你发送设置密码的操"
"作步骤说明。你应该很快就会收到。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:12
msgid ""
"If you don’t receive an email, please make sure you’ve entered the address "
"you registered with, and check your spam folder."
msgstr ""
"如果你没有收到电子邮件，请检查输入的是你注册的电子邮箱地址。另外，也请检查你"
"的垃圾邮件文件夹。"

#: templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid ""
"You forgot your password? Here you can easily retrieve a new password with "
"your pku email. This should be equal to your email in profile."
msgstr ""
"忘记了你的密码？这里你可以方便的通过你的北大邮箱设置一个新密码。这个邮箱需要"
"与你用户资料中的北大邮箱相同。"

#: templates/registration/password_reset_form.html:43
msgid "Request password reset"
msgstr "请求重置密码"

#: templates/registration/password_reset_form.html:73
msgid "An email will be sent to "
msgstr "一封电子邮件将被邮寄至 "

#: templates/registration/password_reset_form.html:95
msgid "Please enter a email address"
msgstr "请输入一个电子邮件地址"

#: templates/registration/password_reset_form.html:96
msgid "Please enter a vaild email address"
msgstr "请输入一个有效的邮件地址"

#: templates/users/user_detail.html:95
msgctxt "user profile"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/users/user_detail.html:100
msgid "Recent activity"
msgstr "最近活动"

#: templates/users/user_detail.html:137
msgid "to access your information"
msgstr "访问你的信息"

#: templates/users/user_detail.html:150
#, python-format
msgid "This consent will expire at %(etime)s."
msgstr "这个授权将在 %(etime)s 过期。"

#: templates/users/user_detail.html:154
#, python-format
msgid "This consent has been expired at %(etime)s."
msgstr "这个授权已在 %(etime)s 过期。"
